let questions = [
    {
      question:
        "Em qual elemento HTML nós colocamos o arquivo com a lógica javascript?",
      options: ["tag js", "tag script", "tag scripting", "tag javascript"],
      answer: 1,
    },
    {
        question:
          "Qual propriedade é usada para ajustar o espaçamento entre as letras em um texto?",
        options: ["letter-spacing", "line-height", "word-spacing", "text-spacing"],
        answer: 0,
      },
      {
        question:
          "Qual palavra-chave é usada para declarar uma variável em JavaScript?",
        options: ["variable","let", "var", "v", ],
        answer: 1,
      },
      {
        question:
          "Qual elemento é usado para criar um hyperlink?",
        options: ["href", "a", "url","link"],
        answer: 1,
      },
      {
        question:
          "Qual tag é usada para criar uma lista ordenada?",
        options: ["li", "ul", "ol", "list"],
        answer: 2,
      },
      {
        question:
          "Qual operador é usado para verificar se dois valores são iguais em valor e tipo?",
        options: ["===", "==", "=", " !="],
        answer: 0,
      },
      {
        question:
          "Qual é o elemento usado para criar uma lista não ordenada?",
        options: ["ol", "li","ul", "list"],
        answer: 2,
      },
      {
        question:
          "Qual função é usada para imprimir algo no console?",
        options: ["print()","console.log()", "display()", "log()"],
        answer: 1,
      },
      {
        question:
          "Como você define a cor de fundo de um elemento em CSS?",
        options: ["color-background", "element-background", "bg-color"," background-color"],
        answer: 3,
      },
      {
        question:
          "Qual tag é usada para criar um link para uma folha de estilo externa?",
        options: ["link", "style", "a", "script"],
        answer: 0,
      },
  ]